求證：收到 msg話60926 filter 好缺乏，求水貨或飛機翻貨

是否堅料？我人在外地是否有野可以幫手？

超缺

好的，謝謝。想想辦法。💪🏻

60921/60923 都得

推

好的

已開工做野。各自加油！

師兄我都想要🙏🏻🙏🏻

師兄買幾錢一對？
香港買唔到，可唔可以代購兩對

$380/Set, 兩隻。tg: crazybitch2019